香港人呢，就嚇大既。

屌你老母今日睇撚住班販民口口聲聲話白票就鬼
射落海就鬼
作為一個經歷完928，年初一既香港人
我只會話比你聽
連支那政權都未撚驚既我地
唔撚會比你班垃圾販民嚇幾句就驚架
而家係你班撚樣求我地比票你呀
仲要大撚支野咁屌柒我地？
收皮啦。
由其係新東條屳家剷呀
有事你就割蓆，而家仲黎屌我地唔投票比你？
個垃圾會都無撚用架啦，無左咪無左囉
洗撚驚你地呀？

立法會新界東補選候選人范國威在投票結束後見記得，他稱直至九點半，投票率仍不足四成，認為選情危險。他承認本土派投白票或焦土政策對他選情有所影響，會特別留意「梁天琦票倉」的得票率。據了解，本土派票倉、將軍澳尚德選區成為這次補選的重災區。

范國威在投票結束後見記者，他認為若落敗的話，原因會是政府冷處理，一直缺少大型宣傳，加上主流媒體，特別是免費電視缺少報道，無綫電視更沒有舉辦選舉論壇，加上缺少大型的民調數據，對選情有一定影響。

被問是否太遲爭取本土派的選票致投票率低，他承認本土派的投白票和「焦土政策」確對選情有影響，將會密切留意被視為「梁天琦票倉」的地區得票率，以進一步了解情況。據了解，將軍澳的尚德區成「焦土政策」重災區。

范國威最後亦多番感謝義工和各泛民人士幫忙，「講一萬次多謝都不能感謝他們的付出」，他將會稍作休息然後直接到點票中心。

咁快就有借口